要求政府重開紅隧，日日塞車好煩

DLLM封完紅隧未呀，阻住人返工
要求政府重開紅隧，日日塞車好煩
由議員帶領義工清潔紅隧，效法解放軍帽清潔道路

你自己唔撚清

紅隧開返，義士有好大幾會出返嚟

宜家係政府自己封紅隧，為咗包圍義士

攪個扮籃線遊行, 要求開返紅隧, 遊行終點紅隧口, 再執磚, 清路障, 呢個時候手足執生

終於有人明我意思

自推

真係有人搞既，著埋撐警愛港衫去又點話

高汁

我要返工！

支持呀 我要參與清路障

靜靜地啦

推

其實有得諗

重開紅隧，連藍屍癈老都會支持👍，connect

Agger, 由民建聯做人肉filter吸曬D毒氣先

你打爛哂D收費亭點開

我要返工，我唔理

我地身體好貴，唔做粗重野

搬返公司訓囉咁不滿

你真心唔明？你諗下先

Join

同樣諗法

開唔開聽日都要出